突發！美國和平部隊決定撒離中國

美國和平隊（Peace Corps）1月16日決定，將終止在中國大陸的志願計劃，2020年6月起，撤出和平隊在華志願人員。 和平隊網站中國項目徵召欄目前顯示：沒有在華和平隊志願者職位。 和平隊已經正式將這一決定通知了國會。

國會參議員馬可·魯比奧1月16日當天發表聲明說，和平隊這一決定，證實了眾所周知的事實，即中國已不再是一個發展中國家，並說，長期以來中國一直假稱 自己是發展中國家，以利用世界銀行和世貿組織等國際機構。

美國國務卿蓬佩奧星期五受訪時談到中國富有狀況時說，除貿易問題外，美國將致力與中國有關的其他問題，例如，在世界各地用大筆金錢，以及通過各種經濟手段，攫取 政治影響。

眾議院外交委員會共和黨議員邁克爾·麥克考（Michael McCaul）辦公室1月17日新聞稿說，這項決定是遲到的，不過，消息還是令人歡迎，因為和平隊不再需要遵循中共的指示，和平隊 有限資源可以在其他地方得到更好使用。

這位眾議員還說，和平隊的初衷是幫助有真正需要的發展中國家，而不是支持富國，尤其是美國的“戰略敵人”。 中國是世界第二大經濟體，斥巨資發展旨在破壞美國國家安全的軍事裝備。 中國違反人權的情況持續擴大，世界對中國的真實面目正在覺醒，美國納稅者的錢不應通過和平隊用在共產黨中國。

Push

和平隊係中國有咩做過？

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

都冇機會對外
走都岩Q哂數

中國正式成為已發展國家，又嬴

好波

啱 根本要拖佢上水面同佢打
成日係度扮晒蟹攞全世界著數

中国人成日話自己國家先進生活質素好過哂歐美，但又成日話自己係發展中國家

119

開打

good job!

因為唔需要再和平，需要ww3

慢慢轉變國際形勢